In een oogwenk stond het hele gezelschap op.
Dat was iemand vermoord door iemand die een meningsverschil rechtvaardigde was het meest waarschijnlijke gebeurtenis.
Iedereen keek om iemand te zien vallen, maar alleen zag een man en een vrouw naar elkaar staren; de man met alles het uiterlijk aspect van een Fransman en een door en door Republikein; de vrouw, klaarblijkelijk Engels.
Wat werd er gezegd in deze teleurstellende anti-climax, door de discipelen van de Goede Republikeinse Brutus van de Oudheid, behalve dat het iets heel was spraakzaam en luid, zou zoveel Hebreeuws of Chaldeeuws zijn geweest om te missen Pross en haar beschermer, hoewel ze allemaal oren waren geweest.
Maar ze hadden geen oren voor alles in hun verbazing.
